韓星燒碳自殺嘅真正死因

對於呢個韓星，我之前係完全無聽過先人嘅大名，逝者已矣，我亦無意評論先人嘅做法，反而想講講在生的人嘅想法。

其實明星自殺都有類似例子，好似張國榮因情緒病睇唔開跳樓自殺，正常人會講RIP、安息等。而我想大家諗多一步，點解有情緒病？成因係咩？壓力太大？邊個造成？

容我做個假設：韓國藝人公司不嬲chur班藝人，日日夜夜排舞練歌已經好平常，公司只係當藝人係生金蛋嘅母雞。香港學生workload平時一個sem做兩、三份project都呱呱叫，自殺韓星可能公司迫佢兩、三個月作一張新專輯，包括好幾首歌，壓力自然好大。起商人眼中，所謂嘅壓力都比唔上賺到幾千萬嘅生意。以上都係我9up嘅假設，可能有其他自殺原因，如果唔係嘅話，你班熱情如火嘅fans就係壓力嘅來源，就係賺錢嘅商機，就係迫死韓星嘅主謀。

我明白偶像去世好難過，但我更想大家關注點解佢地去尋死？每個月都有大、中、小學生自殺，功課壓力？望唔見將來？呢個社會點解變質？無人理，韓星一句安息咪算囉，人都死咗，你仲可以點？努力工作生存啦香港人。係生存，唔係生活，搞清楚。

30年後，賣港賊要死嘅都老死晒；未死嘅高官攞晒所有利益移民；80歲嘅淋病賺夠錢，起英國享受退休。到時，香港回歸中國俾大陸人統治，你個仔好懂事好厭世咁同你講：香港已死。死因係咩？你今日又爭取過啲咩？

死亡從來只是在生的人的問題。

又扯去香港政策
搵夠錢走啦
重留係度抗爭先on9

我都係想人知道：今日果，昨日因；今日因，明日果
你可以走自己人生道路
篇文想大家問多啲點解會咁樣？原因係咩
時刻問自己生存為咩 係好事黎